美股新手

開左富途牛牛，想問下假設見到我現金 bal 係 4k, 可提取得1.x k, 凍結保證金唔記得（不過唔多）， 不過融資保證金成3k hold 住

因為本身倉仲有野，係咪要清晒倉果3k 先可以release?

股joy is comingggg

唔明你想問咩

你得4k融左3k仲可以提到1k?

融資保證金叫融左？

你如你講下你自己
原本有幾多CASH
買左幾多貨
呢兩日有無沽貨
宜家Net balance係幾多

沽左貨D錢未番到ACCOUNT D錢會提唔到
買番D 手續費佢未正式扣數 都會係你CASH凍結定先